又5年了，條女唔爭氣，要準備執過一部新

跪求各大巴打比小小心水
利申：港豬日日返工
好耐無留意貓腦場新閒了

原本 (買入年期2011年12月)
底版 ASUS P8Z68 DELUXE GEN3
火牛 Acbel R88 700W 80 Plus Silver
CPU Intel I7-2600K
SSD i tel 535 240GB
HD WD Black 2TB
HD2 WD Blue 1TB
RAM Corsair DDR3 16GB (8+8)
Display ASUS 960 4GB
Sound Card ASUS Xonar Essence STX
case 聯力PC 6 (貪台灣鋼水靚 重到hihi)

last upgrade 2016-03-04
(display card, ram, SSD)

睇嚟而家都要重新再出發了

唔記得留筆直25000

錯字自

點解唔爭氣
我諗2600k 超一超而家打機都應該仲冇乜壓力

無限畢........
好啦有畢直啦！ 收番埋先！

tg?

砌一次有排玩啦做唔知你地換黎做乜

巴打成部砌重砌？
最近我幫朋友砌咗部差唔多畢直既機
要唔要參考下
參考就起底睇睇我個post啦

25k 高配

換display card 咪算,搞咁多野

換titan V

樓主個名

多舊魚

???

想玩食雞姐

PUBG全高效得嗎

好多年啦個名

換邊隻好

脫節了 display喺division 果陣升過一次
titan v 係咪得公版

搭單問，我嗰條女仲唔爭氣，死底板

CPU: i5 2500k
MB: MSI Z68A GD55
RAM: 16GB 唔記得左
Storage: Samsung 850 Evo 256GB, ADATA S511 60GB, TOSHIBA 3TB HDD
Display Card: MSI GTX 650Ti
PSU: Antec HCG 750 OC

遲D應該用幾千蚊轉Platform，Under 5000, 唔打機，可以點執？

我想搞過部新機
話哂呢部都5年前由battlefield 3陪我到而家
升啲唔升啲到而家咁，果陣係諗住就算啲game需求越嚟越大都可以撐耐啲；到而家玩食雞唔知推唔推到ultra
砌過機只係其中一個選擇嚟

有無巴打share吓

display 由560ti 升咗一次到960

其他嘢除咗ram 同 ssd 都無郁過

如果玩食雞中/高有無難度？

唔該巴打

pubg 好食RAM 頻率

2600k個年代都係低頻ddr3為主

加過一次咁多16GB應該夠掛？
放工返屋企can you run it 試試先

巴打部機咁劃時代 加返張 update 既 display 卡就得啦

食雞高fps要用高頻ram ram頻低 咩卡都唔方高fps

唔知你部野開唔可以開到2133mhz 如果得都可以用多排 between 960玩pubg應該得5x左右fps(中低) 但唔建議換display住因為好快就出新一代顯示卡

960應該推得郁嫁啵

果陣做果農含拎如苦日日通頂用手抽iphone賺架

唔該巴打 高頻 ram 性價比邊隻好

顯示卡咁大隻嘅
泰坦V ?

咁就閪

借咗steam 今晚返去試試先

砌完開始窮
之後出Division 心急想玩
換完到2家就後悔無堅持初衷
一砌就一步到位

for reference
i5 2400
ddr3 8g 1600
gtx1060
裝左pubg優化
低特效都有
7-80 fps

小弟我i7 2600 ram 4gx4 + 1070都係，40－50fps

pubg 優化係官方整？

仲升上1070?

唔係
但幾有用

洗唔洗2皮幾啊

唔洗每過一排又upgrade
一步到位

唔打機都要用5000執？

換粒r5 1600加塊板，換埋RAM，都四千幾啦。。

$5000 玩pubg都得 其實你如果淨係死底板
有d零件仲用得 都可以慳返添
利申:唔係砌機高手 個list 唔靚 唔好屌

依個spec 換粒u 可以玩到中高效 60up fps

而家唔洗換都有80up fps

i5-3450戰鬥力依然

唉 5年前既機仲勁過我咁多
垃圾640卡

識砌機好化算，自己Upgrade，屌我唔識砌成部換

我咪又係一樣